睇左成日連登既你，如果頂唔順，請好好放鬆

今日我相信你已經痴住個mon痴左成日
wfh既你可能取左食飯沖涼，雙眼一直追住所有新聞
心情又沉重又焦慮
到底依種事仲要發生幾耐
我都仲有咩可以做到? 係咪真係retweet所有訊息，就會有黎明?

如果你真係覺得頂唔順，頭有少少暈，又甚至有少少重重地
請隨時離開個mon，咁做唔係放棄，係為左行更遠既路
加上依家武肺爆發，身體唔好後患無窮

係混亂既時候，我地更加要做好自己整頓自己
係非理性既時候，我地更加要理性
因為我地唯一能贏到對方既，就係等對方既鬆懈同大意
如果你搞彎左自己，等唔到依一日，咁反而係得不償失

如果你累了，今天請好好休息，明天再上路
我地無左庭b，無左幾位手足，可能會無埋gphone
但今次抗爭最大資本從來唔係有名有姓既佢地
而係無名無姓既我地，我地仲有幾十萬，甚至上百萬隊友
要有堅毅同意志，休息夠了，就再去做我地應該做既野

共勉之

呢排太多資訊要處理...真係要適當休息

到底其他身活喺極權下嘅人點生活

啊！！！！！！！！！！！！！！

但係我生活除咗連登乜都冇 一日入面醒嘅時間有九成都係睇連登

近排睇左好多波蘭同捷克係共產主義時期既歷史/文 可以參考下
但當然果陣既共產雖然腐敗 但都真係"社會主義"做番基本社會發展
香港依家既日常某程度係仲衰過冷戰既東歐